放低心事

好記得中學個時 同個女仔表白
點知佢喊哂口叫我以後唔好理佢

我都知自己又矮又唔靚仔個樣又猥瑣 但你都唔洗咁下話
好啦而家上到大學 唔理你又話我odd

而家都唔敢同人傾計都驚佢地話我個樣猥瑣

我都係摺埋算